想買部後備IPHONE，有咩好介紹?

平平地買黎碎玩，有咩好介紹?

iPhone 8

pro max

11

iPhone 11 Pro Max 512GB

粗粗地用住先

nokia

6s

二手定新好?

iPhone X

SE

ip7 平

兩年前既機仲要成$7999
完全唔抵

8夠晒

我11 pro max正選 11pro後備

要平買ipod touch7 la